清路障打唔打得？警告無效就打得！

首先我地要諗諗個路障對我方防守有冇必要、同埋會唔會阻到重要建築物（醫院）。如果現場判斷應該拆咁就算啦。

如果個路障唔需要拆，咁我地可以學班差佬咁樣，用大聲公警告左佢地唔好破壞先。佢地唔聽就郁手啦，不過盡量唔好用火、漒水，鈍器顏料屎尿就完全無問題。

btw民意撚死全家啦，藍絲打人又唔見你出黎講野？

唔好跌入二元對立既思考陷阱，你要諗下做既理由係乜、唔做既理由係乜，咁先搵到個合理既處理方式

比唔比人清路障其實都一樣，當你只係諗「比」/「唔比」，你就係入左共產黨所設既思考陷阱

推

［區選］藍絲散水運動，正式開始

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

對付藍絲拆RB, 火魔磚頭太大攻擊性, 我建議用我地一定可以準備到既武器, 人人都有, 差在過唔到心理關口

冇錯，係屎

儲起每日屙d屎, 或者臨出門上陣前先屙, 搵保鮮袋包住, 現場攞出嚟掟去藍絲度, 唔止可以嚇走佢地唔敢再清rb, 仲可以造成心理創傷, d屎留喺rb附近仲會令藍絲唔敢再埋去, 唯一壞處係會吸引d狗, 因為狗改不了吃屎

我地只差一個心理關口, 大家吸二噁英都唔怕, 唔好話我知怕有衛生問題, 有冇手足今日3點一齊攞去紅隧掟班藍絲

（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

推

顏料、墨水一樣得

打黎做乜 人哋清連儂牆嗰陣咪又係清完再貼
一味打交 藍絲唔會有事 損失嘅係手足

學狗咁警告

因為狗改不了吃屎

咪傻，衛生問題，咁近攪到一陣咪，簡單d胡椒粉就得喇！

又人民鬥人民

唔認同樓主
佢地拆我地咪set,簡單

利申非民意撚

唔會割
可能主動d

廢中會覺得班人抵死 係戰場度出現 死傷唔係示威者責任

不用人民鬥人民....攪到防暴放TG演員就要散，都夠喇。

李家超.jpg

連儂牆唔係作戰資源
路障係作戰資源，被拆會有可能影響附近手足既安危

睇黎你無上過前

3次警告，再清就火魔，掉地都得，嚇佢地走，唔好比佢地破窗效應以為自己大晒

上次死撚左藍絲呀伯
連登哀悼左三日

用雞蛋果類野得唔得 又臭又貼身 中左實要換衫

「示警」係必要嘅！咪再嚟，否則武力升級。

唔打得

都唔知邊撚個死左膠將「人民」無限放大到藍絲都當人民
死開一二邊啦垃圾左膠
唔好人民鬥人民係講緊唔好內鬥唔好打走自己嘅支持者/潛在支持者
叫你咪屌走啲打卡遊行參與者/鍵盤戰士

藍絲係自己人？支那蝗係自己人？

藍絲港共蝗蟲同狗渣一撚樣都係敵人，打敵人唔撚係人民鬥人民啊死左膠

完全可以，唔好玩火就ok

岩，民意歸撚左邊啦，係得班廢老蝗蟲殖民者反我地咋

舉旗警告
停止衝擊否則使用武力

千祈唔好將噴漆當胡椒噴霧用

屌咪撚再比佢哋清

認同暫時諗到仲有水魔法
掟雞蛋

合理判斷

你去阻佢 都係打你

手足人多就打得

著生化衣同佢地一齊清

冇錯

用普通水彈/ 稀釋咗嘅阿摩尼亞水彈

防守LLM 咩 打夠陣地戰未

蟲魔法可以嗎?

講得啱

佢地成日講民意唔緊要
對家見打中大全球猛烈評擊，即刻收手

我地要有策略
勇字行頭係得的話一早做左

今朝全部輿論都係反對暴力升温
包括Sharon EE, 肥佬黎，電台
提晒水啦！

保持撕一貼百精神！

蟲係冇味, 而且好快會走晒, 屎味可以跟一個星期, 佢屋企人都會一齊歧視佢

油漆彈最岩
可惜冇人用

贊成呀！

只要有第一隊人馬著住生化衣清rb......

一定要打
仲要燒

鏹水都話冇問題你試吓攞嚟沖涼囉

打冇用警察即拉 起晒後面

諗下有咩唔係實體路障又影響到交通方法

藍屍來到冇野拆自然係癮

打藍屍真係驚閪民意
根本和理非都想落手打
只係佢地懦弱 習慣假手於人

拉
當左自己係執法部隊？

同意
唔可以同佢地拖 拖一拖狗甴黎就冚家剷

執你老母咩！想講狗呀？

劇本就係.

民賤聯吹雞, 藍屍清路障, 班賊就進場

抗爭者還拖. 與藍屍互毆, 班賊又可以乘機

藍屍只係墊屍袋, 只係被民賤聯包裝得很漂亮. 什麼為國為港. 吊

Push

樓主頭盔都唔帶

貼bam圖開過個ac啦

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

想問點有更多路障？人肉？

清rb個班擺撚明收錢藍屍/狗扮 何來民意？

班垃圾左膠要死全家，仲低賤過藍絲

下下比佢地清 磚頭都唔夠用啦

拉

水攻，掉漆彈，胡椒水對藍絲一流
埋身肉膊難睇，曬資源(自己易受傷)

冷氣軍師：唔好民鬥民

清rb果班當然大部分係收錢做野 但我覺得都有部分係自發真心覺得上星期阻到自己返工既人 睇琴日班鬼佬就知 咪由佢地清囉 聽日咪又係塞爆佢

視乎現場雙方力量差距

我哋夠人，就一定唔俾對家拆RB

路障一清，班狗就拉到人喇

push

啱呀 總有啲非高殺傷力武力架麻
漆彈呢？ 之前掟狗就話行唔到咁前姐
掟藍絲得啦掛

著生化衣同佢一齊清。拎實驗瓶化驗

聽日先算啦。
星期六，日咪由佢地

搵人整水餿魔法，向嗰班藍絲掟漆彈同屎魔法就夠，比佢地知難而退

反就不推力啦

prefer顏料
屎唔止有衛生問題
國際新聞上又唔好睇 又有機會比輿論機器作新花名
怕影響手足聲譽

遊行 集會你可以唔放行 為咗保護手足 無人會反對
你話「被三罷」 人地點解唔可以拆rb?
成日叫班藍絲出黎 依家出黎啦又要打9人
咪由佢拆囉 拆完再起
以藍絲既性格出得黎幾多次呀...

最緊要係手足守rb嗰陣如果會成身shit
到時散咗恐怕換完裝都有陣味
分分鐘可能咁樣比狗咬

又得

學popo話齋已用最低武力驅趕佢地

其實俾人拆完 再起返有咩問題？
減低衝突會唔會好啲
唔好少少野都搞到手足受傷

文宣推

日日係同温層度打飛機
一反就話風向撚 ,連登都係得廿幾萬人 , 呢度都有人就自己諗下啦

用雞蛋啦

不同意，使用武力係向主動傷害手足既人作出反擊，拆Rb唔包括在內

問題係對家已經做到出面 用綠狗配藍屍 現代木馬屠城

手足好難直接出手 一出手就全面開戰 對家就係唔敢先搵CONDOM做肉盾上去清

而家死曱甴用手足策略：
混入市民清路障

根本就算直接火魔都唔會割
你睇七十歲阿伯死左全世界都覺得唔抵可憐

只有火魔先可以起到震攝作用

肯企到咁前清路障既
一定係深藍/休班警

火魔對付都唔割

藍屍係融唔唔到文明社會嘅人
希望香港中國化

左膠係細膽又要搶道德高地嘅人
恰善良嘅示威者
見到有槍嘅警甴就笠水

香港人必須明白兩件事。第一，中共是個隨時使用暴力進行統治的政權這件事，不需要香港來證明；中共自己已經向世界證明過無數次了。第二，中共從來不擔心國際認為它使用暴力；它若會擔這個心，也就不會有新疆集中營、六四天安門、活摘器官這些一再發生的事了。港人若落入「誰才是暴力方」這種辯論氛圍，等於是自降身份、自投羅網。

唔洗打
試用漆彈啦

推呢個

你拆完仲起到?
邊有咁多料啊

我地唔可以中民鬥民計，火魔呢D係一定不能用
但係除此之外我地係有更多方法阻止佢地
唔一定要做得太核突

漆彈無問題，但火魔法一定唔可以

係咪on9 邊有咁多資源set rb 每清一次就少一次

如果對方只係清RB都要用打用火，咁真係支持唔落。根本唔人道同唔合理

正解

由佢拆囉，我哋可以再起過，如果冇材料堵路，咁就正啦，冇得「堵」，就變成純「毁壞」，堵路可以清除，但「毁壞」咗嘅設施就 bye bye!。

拆咪拆你油漆一樣塞到路

仲難清

藍屍來到點清油漆

d油漆落左馬路乾左仲煩

你放磚人地係有權清

警告無效，就梗係最低武力驅散啦

整d佢無法清既咪得

點解唔收集tg或者自製tg驅散班拆rb藍絲？

你唔出去玩屎

講唔人道個企係道德高地上面既
就係你班友害撚死人

呢幾日最撚錯係阻左隻電鋸狗仔
明明第一個肯破窗就有得反攻

【法律撚請入】基本法第十八條=出動老解無違反憲法？

幫幫文宣組

涵蓋警告咗就得啦，佢聽完之後唔走就係佢要受嘅後果

Er er sir 教嘅

千奇唔好
人民打人民喺最傷自己友
共產黨最鍾意嘅招數
要認清楚 藍絲大多on9 佢地出得黎幾多日？你估佢地咁有恆心？
你睇on ming就知 一有咩風吹草動就縮
On9人民雖然佢地喺9到一個點 但佢地勉強黎講 都計人民
至小國際線會咁睇 呢個時候 唔喺叫你退/讓步
從來勇武同和理都唔可以單一執行 一定要間斷咁做
先可以持久 同共產黨鬥喺要鬥長命 唔喺鬥傷得多

撚氣軍師，慷慨激昂。

著生化衣一齊清

所謂嘅民意都係講緊只有少數嘅廢老

咁如果佢地執磚頭掟呢
周地都係起衝突一定掟磚喎

化學問題，想問催淚蛋殼同頭用水開會變左乜野？

底線啊，手足
佢有自己難處咪由佢清，清完我地咪再整
呢幾月大家因為種種嘅道德感召而成為同路人
我地唔可以摒棄道德底線
我地唔可以傷害無辜

BTW 藍絲打手足必定要C了

我地有水洗，佢地乜物資都無

唔係打，係用最低武力驅散，因為清路障會威脅前線手足既安全，我地無可奈何

壞咗雞蛋好臭

721 影晒咪一樣照斬照打

左膠見到手足磚牆rb被拆
手足快退！唔好同藍絲衝突

左膠見到政府建築物受破壞
以一擋萬

=================
左膠見到藍絲有危險
再打會死！唔好再打

左膠見到黑警有危險
包紮再護送到安全地方

左膠見到手足有危險
不了

左膠見到大肚婆有危險
不了

左膠見到學生有危險
不了

tvb要點spin都得，我地唔洗太顧慮鏡頭，因為防都防唔到

蟲系魔法師要出場

同埋明顯係對家戰略黎
藍絲出黎清, 後面有狗睇住
如果1-5 佢地又出黎清 由佢地任清?
手足諗下點保護自己啦
你唔出手 藍絲隨時掟返去你地度都無唔洗比狗拉

要講普通話呀同志

唔係一件好事 本身目標係政府 依家已經shift咗去警犬 再shift去藍絲 就再無人記得真正敵人係政府

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

係唔係麥美娟叫晒中坑出黎全港執磚?